從倒塌中逃生或從家中撤離的東正教婦女穿著睡衣，沒有戴假髮或頭巾——她們不在公共場合露出頭髮——因此，即使是這些親密的需求也得到了捐款的滿足。 塔倒塌後，Surfside的猶太社區變得更加緊密:“這是三度分離”Laura Reiley, Brittany Shammas | 2021年6月30日|華盛頓郵報 
 除了扯下她睡衣的帶子讓她趴在灶臺上。 Netflix的性感新劇《性/生活如此糟糕，如此有趣|朱迪·伯曼| 2021年6月25日|時間 
 她穿著碎花睡衣，為Damion 's Place打出了一份新的睡眠觀察表，一份員工日誌，一份更新的菜單。 兒童保育行業正在崩潰。 傑基夫人把一切都押在一個不可能實現的夢想上來拯救它。 |作者:Lizzie Presser | 2021年5月1日| 
 瑪妮·科塔克(Marni Kotak)坐在一張金色的單人床上，穿著一件金色緞面睡袍，腿上蓋著配套的床單。 布魯克林名媛為藝術放棄藥物|莉齊·克羅克| 2014年7月23日|每日野獸 
 “那晚一切都變了，”她說，只穿了一件睡袍，解開了頭髮。 新的“無盡的愛的壁爐”的性愛場景缺少了什麼|Sujay Kumar | 2014年2月13日|每日野獸 
 他們知道，或者有理由推測，屍體被移到了客人的床上，並重新穿上了睡衣。 傑瑞·李·劉易斯夫人的離奇神秘之死理查德·本·克萊默| 2014年1月11日|每日野獸 
 當我醒來的時候，我的眼睛是迷糊的，我看到這些細長的，有血管的腿穿著拖鞋和睡衣。 布魯斯·鄧恩在亞歷山大·佩恩的《內布拉斯加》中尋找男主角的漫長而奇怪的旅程|馬洛·斯特恩| 2013年11月13日|每日野獸 
 他們不讓我穿衣服，所以我就在睡衣外面套了一件外套，因為天在下雨。 著名的巴勒斯坦裔美國社區活動家安娜·勒卡斯·米勒於2013年11月1日被捕 
 小男孩穿著白色的長睡衣，在拉蒂諾諾夫人牽著他的手走的時候，它總是把他絆倒。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他身邊還有無數的人，他們把我從床上拉起來，把穿著睡衣的我帶到一個未知的地方。 彼此之間|阿納托爾法國 
 他在綠色上衣外面穿了一件暗色的睡袍，衣袋裡露出他的獵號。 奈傑爾的命運沃爾特·斯科特爵士 
 “我想要一件睡衣，我想說我的p' s，”她堅持著。 兩個小旅行者弗朗西絲·布朗·亞瑟 
 你在那棵樹上做什麼，你為什麼穿著睡衣? 艾薇大廳的塔比莎，Ruth Alberta Brown